［月經］大家平時用開邊款m巾

一直用開零感特薄 已經覺得唔錯
薄 吸量算ok
但呢排轉左液體個隻真係好正
薄得黎吸量多 唔再講

最重要

真係feel唔到塊嘢嘅存在
番唔到轉頭了

如果夏天出埋冰震液體m巾就好了

男人老狗有春袋濕疹就睇醫生啦
用m巾治標唔治本

做運動先用液體M巾
平時都用嘅話錢包唔得掂

真係好貴

液體好撚貴
一直用緊Kotex綿質嗰隻
但發現頭兩日量多開始吸晒, 成日流去後面
想轉不過又唔知邊隻好用

Whisper pureskin

液體 用過番唔到轉頭
吸得快 好快吸晒落底 個面keep到乾爽
不過係貴

太似，呢隻先係好用

成日覺得kotex鞋鞋地
淨係會用佢嘅夜用

每次都覺得好神奇
個底勁多 但面完全唔多

我唔太多嘅夜晚

點樣的？形容下

用過棉條返不到轉頭, 底褲沒塊m巾磨住舒服好多

頭兩日用液體
之後用Kotex草本抑菌
草本真係好正 冇曬腥味

屌 我有陰影
第一次用嗰陣唔敢擺太入
點知就塞住咗喺門口 勁痛
但佢又未夠濕 掹唔到出嚟
嗰種煎熬......

好薄 個包裝唔係一般成塊方包咁大
係長條型 仲會定期轉款 放喺手袋細細舊個樣又靚完全唔似m巾

其實我好想試, 已經買咗等嚟M用
但想問下出街點換 唔會整到手指都係咩?

補充: 但佢有個缺點就係太薄 如果量多嘅絲打可能會嫌唔夠

唔敢用

用過棉條返不到轉頭+1
陰道前半係有感帶 後半後冇感帶
放入d就咩都解決曬
唔洗驚太入 J咁長都冇問題 粒棉條得兩節手指長
唔使擔心會吸左粒野入去 你個子宮唔係吸塵機
唔識得自己捲條線入去嘅

棉條有兩隻, 一隻是用自己隻手指隊入去, 一隻是用導管隊入去
我自己用緊導管果隻, 塞了入去之後㩒條管, 棉條就好順利咁入了去

去廁所扎馬咁款, 棉條個尾會有條繩連住, 拔條繩就成條出返來
頭幾日量多的話是會噴血, 但又未至於會整到手指

液體係幾好
吸得多都唔易漏

同埋幾鐘意草本個d
辟吓d 血味

用過
無咩特別
係靚d 囉

韓國戈隻中藥m巾正，完全冇味，又乾爽。有759卡又有折

處女用唔用得棉條 會唔會太窄放唔到入去？

好厚喎

想試下用布m巾

呢個group 好多絲打 好想奶晒上面對閪閪

我都想試下 但又驚洗唔乾淨

液體嗰啲即係點？唔太明係點樣樣，但係又好貴咁，好唔好用？

布m 巾 冇晒敏感 幾易洗 一沖都沖走好多

Kotex草本
睇完樓上想試液體

Kotex超好用！我用40cm 唔怕漏M

夜晚訓覺要較鬧鐘起身換

用杯先最正

我都用緊
朝早夜晚沖涼個時換2次就得

要塞落去嘅都未敢用住

如果唔係m痛 都唔覺自己黎緊m 爽到

我唔會m痛 用完真係完全無感覺

有分size 最幼得手指尾咁闊

學啲ig港女賣m巾廣告
咁一日用一塊液體m巾都冇有怕啦

感覺出街好似好難搞咁
下次試下先，唔該絲打

其實係普通m巾樣
不過比其他m巾薄 用埋用起黎就feel到吸得好快 所以冇咁易up住同埋焗到味

八度空間啦緊係

入面有說明書, 跟住教學做就得